[LIHK]新入丁丁揮手區

遲咗幾日，
個垃圾Outlook將LIHKG email彈撚咗去垃圾郵件

搞到一直以為收唔到email，
做咗幾日CD ROM